band友同藍波撚一齊死全家

前者自我中心到極點 以為世界圍住自己一個轉
後者ON撚99 無啦啦喺條街到跳起射波 拍拍下波粒波彈出馬路
兩個一齊死晒全家就最啱

Band友排第二啦，籃波岸鳩，無法超越

日頭就嘈寫字樓
夜晚就話嘈民居
玩乜撚嘢Band，成班廢青都唔知有冇錢剪頭髮
咁撚樣嘅香港你鍾意埋我嗰份算啦

藍波場重開 條街又多翻啲藍波撚